[黑色五毛警告]是日風向：建制選舉將取得過半議席

做乜鳩今日咁撚多post講話民意開始出現轉變
建制將會勝出區選
運動收皮，我地要接受現實

其實不嬲係人都知本土(包括泛民)同建制個票數比例係6:4左右
而過左今次我想講本土票只會有多冇少
而多次民調都顯示就算有和你塞等活動民意都冇變到
所以我想講本土票數係一定唔會變
而唯一會令比例變既就只有對家票數大幅增長
至於點解會大幅增加就自己解讀啦

但肯定既係根本民意就唔會逆轉！

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

人數多但如果唔去投票都係輸

同意！盡早投票，1124 !

今個星期主線︰
團結絕殺保皇黨 !

呢個係區選，唔係立法會選舉，有某啲區贏同輸講緊係百幾、二百票，當你今次每區多5～600百票落泛民度，搬10架大巴都夠數啦。

唔好睇少建制動員力，佢地有鐵票、有種嘅票、資源又夠（地區工作上真係好泛民好多）。仲要白票撚、分化撚同真係受影響嗰班懶中立票助攻，個區選真係未必會大贏。

我地要做嘅係，有票一定要投之餘，夾埋身邊班friend去投。投票率高，贏嘅機會就越大。

記得當日仲要幫手捉掌心雷。

就係驚對家開外掛先唔敢大力吹捧等於公投，只敢話踢走保皇黨

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選

保皇黨在每個投票站，設幾十個街角站，每個街站有二三十人助選，一眼睇就認出係大陸人。

民主手足缺資源，欠缺助選員，如果大家只去投票，不去助選，輸咗議席只能後悔。

建議：
1 22號去聯絡自己區要支持的候選人，約好23號24號助選時間及位置。
2 每個街站分配三四十人，人多再分配時間輪班。
3 有人行過，講明「今天香港亂局，完全因為保皇黨有議席，所以政府極惡横行無忌，令到百萬市民憤怒，出來反對暴政。唔想香港亂，踢走保皇黨，一定要投票(＃)號！」
4 【重要】保票站不衝突！有人挑釁，不回應，冷處理。離遠十步影低佢，日後放上網相討要唔要撕鳥。

如果有多過一個似民主手足後選人，會有好大風險。
查看他 facebook/IG，五六月時有無日日發過多文，剷過政府。如果無就命令佢宣報退選，否則撕鳥。
如果兩個都有，要找佢地兩個傾掂，傾唔掂，叫佢哋曬馬(或facebook like人數)，邊位多人就出線，少人就退選。
大局最重要，一定只可一位出選。

光復香港 時代革命

【贏盡區選大行動】11月23,24 齊幫手 助區選！只可一位出選